【亞視永恒】穆桂英大破天門陣

今日偶爾一開MyTV，見到大台又放多左亞視劇集
竟然有《穆桂英》，我當堂嚇左一跳
連追五集
發覺10幾年亞視嘅古裝片製作已超越了大台現在嘅水準
取材、節奏、對白、演技、陣容、鏡頭 都係大台難以企及
尤其係演員嘅對白，語言、語調都十足古人，好古雅，當然有輕鬆搞笑，都係根據人物設定
楊門女將嘅陣容，相信今日大台都搵唔返。

總結：In ATV we trust

呢套野煎Pan好似有份做2打6

冇留意

但睇完之後㩒返出去剛好播緊《踩過界》
見到林韋辰條頸嘅乾癯，同十幾年前做耶律皓南時嘅靚仔樣
真係不勝感慨

她似道冷光

令我傾心

使我創傷

全港頭幾名嘅舊式搖搖玩家

文頌嫻個樣真係冇變過咁濟

鮑姐何嘗唔係？